波台之友勇文青係高登畀人binc有冇手足幫佢發聲

勇武文藝青年於連登失敗後，開始在連登吹淡風抹黑連登。

⁉️

熱狗首領吹雞

好掛住佢